[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (346）

幫利子大佬開

多左格

唔該大佬 係街都搶到1001

😨照copy的

LM

電腦睇多左格

醜事傳千里

電話睇唔覺 電腦睇會多左格 可能係半全格果d問題

小圈子

手機開po大法

我唔係咁開的

希望等陣11點開波互轟2粒 咁就fatfat

嚇死
頭先睇番今朝買d野
原來每注都打多左個0

你心水半大？
想跟

信你一成 雙目失明

贏$330 正

光總好波

Ching+-錯左

買幾百蚊注 戶口洗撚成皮野

用呢個定cup子果個

睇錯 $380

this la support ching

冇所謂啦

唔support me 利子

邊有成皮野

喊左 cup 子 子若有情

考試啦你

岩岩有位巴打都話派100 希望唔好走數
ps 唔係做愛巴打

中央x紅牛cashed

我

我老死黑單已經cap左圖

我我我

日職聽一次過串哂半細

而加放圖

多仔食撚💩

請出招

如果豬埋就冇錢

好撚勁啊你

我光速lm

唔係慘到咁掛

我上鏡了

我都有

預早左 去DI 望下女先

DI班女好淫

圖

已經一星期無綠過字了

上次派左邊個

小心俾人捉到你劣鳩

唔信

d 女不停視姦我

肯定想Mark定準👮🏻
日光日白仲ff

11點大家點睇

Btw 點解我唔信自己買雷丁 斷左條3串1 成晚賺得10蚊

100蚊上30k之旅
Day 1 100 -> 173.7
Day 2 173.7 -> 184.6

留定錢聽日玩馬仔
請支持告東尼

All in 大雄圖！

墨假有冇大船

11:00 迪祖

你琴晚笑9 me

半大

迪祖亞拿

客 fg

1:0

勁

屌到而加你都未分得清

Away

3:0啦仲1-0

仆街 迪祖回飛

主隊近9場半細

大波又落太多

飛呢場

希望祖迪亞拿唔會比我燈死

第一口半主

唉屌左呢場tim

互轟2粒先

半和半大

你請人？

請左喇巴打

2/3.5 b

Goal

拿根亞1角

仲未入波

軍心要定
迪祖先轟兩粒半大先

反cup ching 點派比你

入多幾粒，開個大大大波膽

一粒都入唔到

點解唔係抽

中了

tg?

黑單讓一次俾我ok 想同手足一起屌波

Ok

半大開到未啊

快d開波蛋俾黑單

買左半大 再加波強 先開半大先

爛地，識買了

咁撚守得既

想知 岩岩隻8無影

起腳未

蒂華納日未

我買左1-8 PQ

咁快已經跑左

墨超 半大啊

先比og 再比十二碼

再追和 fatfat

tg系咩

telegram

半大比啲爭扎啦屌

半大呀

半大只需2分鐘

我冇...依家整，等等

ok

點會馬會無左場波 咩事

主隊快d入啦屌

無即場wo應該

主隊快手啦

屌鳩爆主隊

是但俾粒先啦屌

？？
典撚解

新手

半主半大JUMP

goalllllllllll 0-1

正想打半大已死

上面有位手足買半客買左好大

屌 主隊反CUP啦ON9

One more plz

one more

買左3百幾？

反cup

屌你老母臭西主隊 愈屌愈廢

Cashed

開2-1 1-2 2-2 都得

岩岩黑單幫證明果位手足

有無買客主客和呀今次

追啦主屌你老母

岩岩貼左飛

半場反CUP啦屌你

半場開全大啦屌你

岩岩訓醒

客 頂住半場先 等我收埋半客 同半0-1 先好反cup

半大已死

十年前買左20蚊半細，俾你羊

但俾我主隊反 cup ok?

0:2啦，齊齊收錢

無 呢場應該無

入多粒plz

唔知手足講緊咩

開左 name係我名

我傻撚左啦，岩岩入錢訓左主

差d1-1

屌你老母主隊

你search我啦 @cuppedpaper

0:1

又輸

第一球客 跟左上面位巴打

$3.280@2.30

Thanks

派我派我

主隊反cup派100

[qu ote]第一球客 跟左上面位巴打

$3.280@2.30

Thanks[/quote]
派我

G持!!!!!

Ok 我

一係半場CUP 一係半大 屌你老母

人地佢客0win 屌你老母

1~2點好多半一盤買

琴晚中左咁多 個波膽 仲要出埋個number 派？

射我射我

先開半大好嗎？

主隊反cup啦

唔好提
原來後尾買撚錯左400 豬哂

俾粒12m主先啦

半大已

仲有10幾分鐘 到底半場會開咩呢？

半客半細

幫手叫2:1

lm

好波

支持

e排買咩輸咩 好黑 早排鳩禁3x1 都中

入波呀

0:1！！！

call g

我記得你尋晚中維拉角大

我買左隔離場垃圾多仔

主隊 又唔入

仆街又準備踢假波啦

半大啊， 比多粒啦屌

我買左400 凱沙 200 哈德

有冇人派錢

度下日職先

兇多吉少

jump

可唔可以入多粒 無錢買盤了

完場2:1啦

goal未

1-1

Fake?

又報假

？

門都未射正 1 你老母1 咩

半場2-1啦屌

又要講果句

報假分 老母比狗屌

Show Blocked User - 羊羊羊羊羊

又block多件

見一個block一個啦

0-1

Molamola

半主 nba

俾多粒手足啦屌

整多粒啊

半大針

主隊浪費左2次機會

心水大家分享下啦
又唔係必中

我買埋客主 客和

主隊正on9

入波未

請你一定要開1-8 Q

c fu 加油 我走先。來世再見

6-9

快入0:2

快入多粒

本身想買半和 好彩無

玩撚完

屌

北風寶地P 小注試下

屌亂撚鳩買
早場半細串埋20蚊，就中

認真買200 ，11點主就豬

玩鳩我咩

屌 半細

未完場

8-2-1

me too slow

宜家睇左波膽賠率再買 準好多

通常真輸前我會有感覺，而家好有呢種feel

我都係
訓前買波 訓醒未禁電話就已經有預感自己輸左

中個陣係都有感覺

我都係 未禁已經知結果 好on9

前2日馬體會個場

未完全訓醒，已經有感覺開0:0
點知真係

琴晚啲英冠中哂伏
好彩9買200 2串1 德乙識反cup

停一排唔玩盤 輸盤輸死

呢排玩角差d老婆都要輸埋

過檔玩s1

有老婆 rich

三箭9.5大
水手半主
696半客（日職假波之霸）可能skip
名古屋等即場角大

要陣d日職又係魔鬼

玩澳角好過

四場都買咗半細

今晚有德 英 西 慢慢玩 日假真的不了

三箭

主快入 3x1差你

3 賤日職未贏過 亞冠唔使打都咁廢

主隊反cup未

祖記反cup未啊 追和定驚先啦

主隊上曬電 快入

唉無乜力屌了

連續輸4場
走盤兩場
迪xxx又輸

上呀
屌撚爆你全家

追和都好 墨假乜都有可能

MOLAMOLA

反勝4-1 啦

乜都豬晒 得返個波旦

山度士拉古拿咁撚勁。點會比人cup丫
Cashed
Gel爆頭

主垃圾到

主反cup第三個留名派100

最後既表演

Lm

點解主次次攻得三條又 對人地十個

紫貝運氣轉運第一擊
大阪櫻花 （ =信心 max:5個）

主隊屌打都唔入

唔lm

處女馬

派我俾你中出

主交波都甩

仲有幾分鐘

7c

馬會唔開角盤既好多場都爆c

迪字頭係墨超利物浦
贏蒙特雷
Cf
但輸比垃圾

若要生活好

Cf唔知點解廢左好多

主垃圾

薑汁脆餅 Goal

追和算啦

想輸半

腰斬派100

岩追和都收貨

又無12m

一踢踢人 咩都無

追和輸半算啦好冇

又要等日職盧追數啦

點會無12m

留名

主隊nba2-1 ok?

支持了

慘了 MOLAMOLA

假泜波

水位黎講應該絕殺追和輸半

6成控球屌足全場都入唔到

輸半都照殺

打交

姐係無睇啦

客隊屌返轉頭？

腰斬啦 屌你老母

三箭9.5超重心

西鯨召集區

大分三神

主RC

主一球都無攻過

腰斬未

球証無眼

屌唔入波拎咩鳩紅牌

1.1

紅重勁係基本

拿根亞

跟再加10.5b

今日全部9.5b

星期日
先出一場
水手

跟

回大飛 btw

1-1左 ？

笑撚死

1:1？ 屌

踢完都要變1-1

好似睇左90分鐘戲

真goal？

墨假我服了

假架？ bet365無事喎 0:1 完

北海道札幌岡薩多半大全大

橫濱水手角球大

客和

下 但我睇住入。。。

水手兩隊都好少角

點傢

只有球証知最後分數

日本波
名古屋
水手
神船

三場

唉！輸半當贏

你又對家？

1-1 彩都派埋

遠射 再補入 有慶祝

呢場唔識買

0-1 定1-1？

睇左拿根拿官方twitter係1-1

官方twitter 1-1
有埋入球片段

西鯨

睇睇下真係幾西
最驚呢場

半鯨

墨假真係世界級

水手

係咁2睇左下盤
我就知道，今晚要贏錢，其實唔難

自蛇

要bookmarks

696快半客

呢場反底

連續買左四次三賤，是否不智

是

全部0:0

墨假害死我喇

名古屋 fake goal 但good sign

Fake佢老母 快撚啲

三箭🏹

🏹🏹🏹

西魚fake咩

無射門球探都9叫

回哂塘 仲衰過上年

球探

我錯了

舊城 goall

1-0賤

垃圾箭

賢仔goal

西賤

舊城 goal

垃圾箭廢撚到咁讓半一

降班啦三賤

你入

🏹🏹🏹都要叫反cup

舊城主場 = 搬泥 主場

三箭咩事無角

This fact

等睇比人cup

角

記得日職日乙都好，千奇唔好博反底，越追越死，下場又讓人，下一場又讓仲要作客讓半一

三賤是咪要降班了

都倉腎

1c

三箭今年走左幾個主力

咁撚廢咪撚學人叫箭啦改名做廣島牙籤啦

垃圾箭學下琴晚布倫啦

Agger

人地一射一中 🏹🏹🏹5射3中 0入

西魚goal
屌多幾球

學下我對聖e天 連中3元啦

球探又壞撚左

撚有三中咩

咪係
個龍廢系到

好似fake

11

三賤

1:1

高蛇 雪雪雪

上呀🏹🏹🏹

一場fake幾次

Faked again

咁快1:1

係
下次睇狗會算

岩呀 三箭 刷角有波入 刷角有女屌

請三箭cup佢老母

屌你老母

睇365啦

支持 角

又收錢 正

半細過關呀

🏹🏹🏹快入

岩岩有人吹奏舊城主場

🏹🏹🏹睇你啦

買左兩場睇唔哂

有無人知點解咁多場日職 得西鯨嗰場有即場？

松鼠入未

又fake?

real

名古屋 1 : 0 烏龍波

Real goal

西鯨終於入 仲以為又fake

Goal3次

西鯨終於

終於真

唔fake 3:0 左啦 好似係

終於真係入

等得好苦

三箭 刷角 please

心跳大已停頓

係
我今次都唔敢信
好睇有朋友話我知係真

快入

到屌水手

西鯨全格推西船

屌三賤中柱

Same

心跳半場1粒先好嗎

🏹🏹🏹信你

水手廢撚到

三箭比角

西鼠快

三神

三箭上呀

我唔出聲你真係唔肯入波

水手糕

2:0

名古糕

入多4 5球定下驚

🏹🏹🏹禁屌

一齊入

水手西魚比多兩粒我

松鼠goal

你都係谷

696開到大波?

me打氣黨

集氣請 三箭比角

快

水手456佢

唉屌 我超重飛入三箭角大 點解今場會無角

札多比人禁屌到仆街

哇屌！原來墨假個場迪祖90追平

一路放撚棄左
豬半收貨了

3c

三箭456佢

半場比夠4c plz

三賤射12中得4

4c

咁5c啦

繼續屌

西箭 西鹿 甲府 69 西神

禁屌又如何
主一射一中

唔係呀 肚瀉日職最廢都輸

696

696又搞事

係咪我goal

講完兩隊比人秒goal

水手幾分鐘都頂唔到

696 73控都比人入

集氣三箭水手入波

屌你老母世界第二

冇事先做到世界冠軍架嘛

半和咁都爆

G持cup佢開大波

三箭真係屌你老母
二射二入

三賤始終都係三賤

3賤

三箭刷角 please

三箭全隊斷腳啦

三箭你老母幾時食屎

696我屌你老母

696全家斷腳

櫻花

柏雷角大有冇人g持

札幌

3射兩中 三賤你個龍食撚左屎？

舊城又goal

三賤上年已經成日打假波

要幫水手叫

鳥棲生癌

696真係好撚柒

死仆街696

舊城
西鯨
差水手

三箭個龍食屎啦 唔撚識接波做乜龍

盲追三箭追到佢降班

已經輸左4次錢

水手真係開下盤 早知叫大家唔好買呢場

不如對舊城主場好過
肯定場場受讓

不如追

5c 好 安心d 三箭想贏就刷多d角球

水手x名古屋x柏雷Gogogo

嗌爆三箭角

買咩輸咩

半場1:0
細波暫時仲穩陣

會唔會追到我破產都未贏

好彩買左心跳

櫻花不敗

買馬好過買波

高蛇

仁川聯 半和
浦項FG

呢隊箭真心廢我都連續買佢4次

高sir係到咩

me too

水手入未

三賤反cup plz

2點買左 西花 廢車 柏雷

咁多賽前分析無得睇

水手個場如無意外開下盤 除非水手入贏到波

廢話？

你老母間房門口都好多人排隊
除非你老母唔開門否則你老母會好忙

識買了

收嗲啦 up乜鳩呀

好穩陣 邊有咁易比人cup

你呀媽係女人

Block 鳩佢都唔夠

有無人買親日本波 買個隊失波先都唔會反cup 到

如果入波先就多數比人追平甚至反cup?

三箭繼續比角

我好大波，除非我唔大波

6c 三衝3

三箭角大苦主區
7.5b

西鯨生性

無賭兩日，覺得精神飽滿

7.5b? 無即場你係點買到

鯨魚先啱

下盤日

名古屋角大會否天真左

買單頭三箭諗住搵陣啦又係咁

又係你呀

全部開下盤呀笨

我等陣出水比你

出水ok?

派

鯨魚咪比人追和

三箭刷角

一定架 今日下盤呀

燈左半個月

求佢俾個全格仲好

應該頂到

求水手生性

696反cup啦求下你 幫我追返琴晚場迪加 幾皮野架

三箭唔入係度做乜鳩

7c

7c 箭

買咗廢車，似會炒車。

仲有買親個隊都俾人入世界波

三箭入啦屌你

想入鯨魚5.5b

冇場上盤開到
痴線

嘩 廢機大波高水 準備開出

廢鐵

只求水手入多2 粒

入波啦櫻花，我屌你老母！

開波前講丫嘛

三賤入兩粒啦屌你屎眼

三箭下半伏到

邊估到會咁

飛沙的感情賤

手足們好似手風唔錯 都冇人叫我

3點 神船上盤 唔中jump

係 全推

8c箭

跟了

今日羊返d未

放棄三賤，落去入錢

上左

完場未

今日入左三箭 696 水手 我都想贏

又要叫反cup

水手比力啦

696反杯 頭三派3000

完左，三賤輸撚左

Lm 支持

水手 3:1未

派我

屌第4

水手個7號廢撚到

三箭 水手

黎吧

買幾大

696反cup啦喂

9c -1c 咋 加油呀三箭

未有頭三，照支持

9c箭 keep going

三箭反cup未 屌你老母

8萬5

橫濱水手有10角

抽一個派500

開埋live 696反cup呀

唔派都望你贏

我唔叫三賤都幫你叫696

20蚊起機 如果唔係又要入錢了

要cup了

金崎夢生 今波啊！！

g持

水手
西花
仙台
仁川

立刻同我入撚爆

抽我

im

696 on9

心跳保持勝局

696.....

686反杯呀屌你老母！！！！！！

又goal

。。。。。

70分鐘後先來料

咁既防守食得屎

手足唔好消失希望，反cup只需3分鐘

支持你

係咪我問題?
水手無得落飛既?????

水手入2 甩啦屌

琴晚迪加已經輸我5萬 696你隊仆街又黎料 :~

開和和

10c 箭

水手 三箭 清水 比C

三賤又係淨刷角唔撚入波

本日超重心 廣東三箭9.5大 成功

祝三箭射對家波蘿蓋三箭

有無人已經放棄左西鯨7.5b

清水 水手比角

2-1 696

快刷角啦!

2-1 goal 反杯啦要

整多2粒反cup啦

11c 三箭 賽前角大

我錯了 多手攞尾數串埋佢 全炒咁制

鯨魚5.5 大都開唔到

水手求其入多粒開大

上呀696

696轉邊啦 on9

天鵝下盤gel頭

呢幾日啲波好刺激
好撚驚會心臟病發
尤其係波po禁完f5
見到同荷包蛇同路
即時成個人震一震
嚇呆幾秒先識補飛

横濱認真少少ok?

支持696反杯 雖然無買

水手入未...

696真係日職假波之霸黎 唔好抱期望好d

假到反cup ok?

水手半5全5

2-2 696

和了

鹿角 3賤

one more 反cup呀696

三賤呀

三箭輕輕鬆鬆又斷腳一場

水手全盤100

696cup

水手 西花 仙台 仁川
屌晒你地老母呀

可以準備派了

差1粒

696 cup佢

名古屋快刷多兩C啦

696 追和到 水手唔贏點得

三賤比多兩粒黎

696 cup啦 咁辛苦 cup埋佢啦

三箭食屎啦

岩岩去左賭馬仔
手足們咩環境

水手快d入啦

名古屋快入多球

水手下半場0c0入球 痴撚線

水手癲完未 快入啦

水手6c

6c 水手

全格

696 反cup呀

4連C啦

696 2：3

派啦 可以派啦

cupped 2-3 696

696 cupped

頂住呀

696 cup 3粒

696勁

加油

屌你三箭呢

我第二，頂住!!!

頂住呀 696

三箭做唔到696

水手做乜撚呀 696 都cup到

恭喜巴打
696真係幾仆街下

希望莎拉派我

第1

頂住!!!!處

水手比多4c黎

696 真係cup到

支持 頂緊

派$3000 咁多

我第三

水手求你贏

痴撚線假到傻五分鐘兩粒

頂爆佢!!!!

十分鐘三粒

頂住呀 696 唔好大意呀

三箭正垃圾

三箭呀

吹雞啦不如

你下場先贏啦

都未完場 大家咁快當696贏左
90分鐘先3:3 既case 多不勝數wor

水手3連C

696cup到

696力頂!!!!

名古屋快俾多1C

快d訓地啦好嗎

求派起g
比三箭迫害

唔好講喇

neme

都倉賢上呀

696頂住呀

水手俾多3c

水手迫害

可唔可以派我 遲左三個 一半得唔得

三箭呀三箭

Jubilo Iwata win and Handicap A

好像果時頂皇馬咁

水手呀水手

頂住呀水手

求派100破燈

巴打們上牙

3 賤

水手gogogogo

三箭全隊比狗屌

696唔好補咁耐喇好嗎

好

水戶 下一球

屌 水手

比多c鯨魚

仲有4min

頂多4分鐘 696

加油呀696

水手屌你老母呀

水手做乜鳩呢佢

上牙

水手-3c

水手角

慢慢踢 頂住呀

水手可以絕殺嗎

鯨魚-1c

三賤比兩粒黎

希望大戶巴打派下ME

無買 幫你地集氣

水手快手啦屌你老母

696頂多陣得架喇

入多500勝利船
唔中今晚再算

696
頂實呀

水手絕殺未呀

696力頂

正 名古屋7c

水手要絕殺呀屌你全家

鯨魚7c

大船水手

我已預備好

3.9 倍

係咪有人派三千

頂多1分鐘 696

3.2 buy ja me

696 反cup

第三個lm係咪有得派

水手比多粒先啦屌

2-3 696 ft

696 FT 2-3
希望巴打派ME

西船半一盤好似麻麻

水手屌你老母

offside 乜撚呀屌你

松屎有無多2c

斷水手

金崎夢生好波

Hi你 水手

名古幾c

頭三個一陣抽 去禁錢之後入你戶口

頂住!!!

on9水手半5全7

下

有冇勝利船

留了

一人一千啦好無

一人一千得唔得

唔係剛剛既頭三?

屌你老母日假
心跳領先兩球都比人反cup

me

呢幾日買角大即停c
一唔買就爆c
代表啲乜？

G持 獨樂樂不如眾樂樂

應該係

剛剛我應該有份

我不反對

山葉gogogogogogo

一人一千啦

了仲有一位巴打同意一人一千？

agger

閪手

不如6個500

Me

不如30 個100

不了 岩岩話左頭三

有冇fc江原 11.5s 同路

入數入到跛

我地三個頭三都ok

不如3000個1

水手真係好波 臨尾仲交去後面 今年快d降班

Hi你Auntie
加注 神船

最多個一千我贏左派俾大家

Metz or Handicap HAD DRAW
Villarreal draw
Reading or win
Laguna
Jubilo Iwata or win
Eibar or Handicap HAD DRAW
West Brom or win
Chelsea or Handicap HAD DRAW
Newcastle
Barnsley win
Bournemouth
Bordeaux or Handicap HAD DRAW

早知買10.5大 三箭刷角咁有效率

我入左 睇路

屌 半場仲唔派錢

勝利船

好彩你提一提

有錢派

咁岩先頭三 三位ching無意見就平分
Btw 呢到有冇pm功能 你地比你地戶口我 我晏小小一禁完錢就入比你地

頭三係

反cup子
淫欲周子瑜
木暮公延

其他人咪再lm

入完錢我就知道我破燈

ok tg?

我有無份

無，有無telegram

黑單win more

照買

巴打留tg我地揾你

咩來？

試下盤田先

神船 2K上盤

柏雷入未

同路
一齊贏

仲有無手足派

無呢樣野

有一千起機，好撚葡萄

咁點可以搵到你

係

3點 半大

出咁多場水都無人理
我都係收埋食算

我過到關都無1k咁多

我有見到

不如你down

妮蛇無錢買阿

Yes 唔夠人mon po 快
洗撚返工咩 mon post lm 月入30k

我食埋譚搞

見唔到

頂出唔切山葉1st goal

預告今晚同大家斬殺馬會

一陣買下澳職先

神船靠你幫我破燈啦

多謝巴打贏多啲
贏六皮仲食譚

無盤 直屌win 都買 85k 抵你win

我tg係 hehehaha14
巴打謝謝

咪係
支持妮坦

好耐無見

船了吧 如無意外

2-0個陣已經行緊去譚

好耐無見你上水

好耐無見妮

Fatfat

我tg係 cuppedpaper
多謝手足